2019致香港人的原創歌曲丨《和你飛》丨香港人．加油丨WE ARE HONG KONGER♡

見到個過100萬VIEW既改歌,但好似冇聽過2019年8月12日